大家一定要同個班極右既納粹主義份子割蓆

佢哋係反人類既危險份子，請大家唔好俾佢哋拎我哋既地方當遊樂場，唔好俾佢哋影響我哋呢場運動既初心

推 小心

推 推 推 推

佢哋係fb 話佢哋以前既party 已經冇聯繫，但大家都係要小心… 我自己就唔相信，但各位自己判斷

警世

出哂聲明啦

同埋佢地乜都無做齋遊行講咩割唔割